Направете програма, в която се въвежда масив от ``n`` числа, намира се минималнто и максималното число от масива и се отпечатва произведението на техните индекси.

## Вход
* На първия ред се въвежда числото ``n``.
* На втория ред се въвеждат ``n`` числа, отделени с интервал.

## Изход
Произведението на индексите на минималния и максималния елемент от масива.

## Ограничения
* ``1`` <= ``n`` <= ``100``
* ``0`` <= ``число`` <= ``1000``
* гарантирано е, че всички числа в масива са различни

## Пример

### Вход: 
```
10
100 34 1 23 234 999 234 2 0 19
```
### Изход: 
```
40
```

> Пояснение: Най-големия елемент е 999, който е с индекс 5, а най-малкия елемент е 0, който е с индекс 8, съответно 5*8=40.
